新任務解鎖!!! 大圖跑!!!

[代朋友po] 新任務解鎖!!! 大圖跑!!!

喺香港跑得慢，可能會被自殺，被強姦，最輕鬆都要俾人扑幾廿下，啲狗痴線!啲狗痴線!啲狗痴線!!!

唔想跑得慢，唔夠快，無速度全部同我練跑! 唔要簡單跑，將訴求跑出嚟!

參考台灣圖像式路線跑，設計口號同圖像路線，用gps記錄出嚟，你拆得我連儂牆，拆走山頭直幔，有本事拆埋條街!!! 我哋走過嘅痕跡永遠留喺歷史!!

重點：
約埋2，30人一齊跑
喺街跑，空氣差啲，帶返個口罩都得
想增加訓練力度，帶個口罩低氧練習又得
跑過連儂牆記得同手足打打氣
跑過狗屋，啊~~~~~~~~
完成後推上Twitter, #freedomrun #大圖跑

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

參考：

推

大家一齊練跑

跑步

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

例子

自推十連

10

9

幾好

走得快 好世界

推
但要搵岩字型既路有啲難度

可以跑步，可以文宣

利申 朋友諗

8

真係要練跑！！

真，要跑街先得，

建議多啲人一齊跑，無咁危險

全民運動 強身健體

自己跑得快， 都會俾後面塞死

7

6

5

支持
搞個馬拉松仲正

跑

[整合online攻略] 開始前要做足準備

邊到開始先

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

好似幾fun

支持

有無得開group約跑？

新野

練體能

幾好玩wo

幾好好似火影跑入五十一區咁

有得諗 又練跑 又做到文宣

不過英文字會唔會易少少 定會長好多

又黎火影跑

岩晒國際線打卡

Push

呢個先係mainpoint

推，和理非玩得

612 721 811 831

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

類似姐
改個名 叫 xxxx run 咁
少人做就膠 多人做就有新聞價值

撐！

正

大 有創意

幾好喎

又幾得意，新形式可以一試
721
811
831
新屋嶺

國際線打卡，tag上Twitter

勁

點解唔跑去新屋嶺

何以戰？ (長文)

後排人要多啲顧及前綫

一齊跑，練腳
對身體好

喂巴打普通人唔好帶口罩練跑，會出事。
利申：讀 sport science
開頭慢跑之後練 HIIT 啦

推
推
推

正 邊到開波先？開tg group?

求靚女領跑員

練膽練打返轉頭同救人實際啲

大埔手足一齊研究下點跑?

喂！同我like左佢！

佢啲資訊好有用！
#全民唱歌不如全民健身

有氣有力先可以作戰

散步升級版

巴打，如果出個發夢飲食補充指南
有無得諗？
小弟才疏學淺，唔敢亂講

活動推

練跑呀
Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

幾好 推下

好想即刻一齊跑

Tg group link :

仲構思緊，歡迎入內討論

要做呢個

仲諗緊要諗路線寫字

體育教港

毒撚想參加

開咗，仲係一個idea嚟，路線諗緊

有得諗

全民運動

多謝師兄提醒

我愛香港

推！

好呀一齊跑

基本寶xx同energy bar都足夠，最緊要輕便，補充得快。

體能先係重點。(特別係衝刺，爆發力)
體能廢，食咩都俾狗捉到
但真係要俾心機練。

之前見過人夜晚邊跑邊叫口號

新野~ 推

呢個真。。。。
真係要推廣下

Ok喎 佢唔俾遊行 係咪全民運動都唔俾？

Good Job！

有基本體能(above average)
覺得可以練下 parkour，增強逃跑技巧。呢方面唔熟，希望有巴絲補充。

再加埋少少自衛術。
(大家記得，目的唔係用黎還拖，係用黎創造機會俾自己閃，人地full gear 架。)

港島人求gp link

想跑步入嚟

幫推

如果呢個士義跑得甩就好了
921太子義士今個月30號覆核保釋

開咗

q
革命需要強身健體

HKers run 一路跑，一路叫口號

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

跑呀

同意
練下跑幾開心
油尖旺撚表示支持!

有冇深水埗手足街坊可以一齊跑？

咩apps 黎架

其實唯一方法係開多幾條戰線 咁就易走
上次721之後元朗開左十幾條戰線 跑得好鬆動

跑步做文宣

歡迎入嚟討論

手足跑還跑
唔好跑到攰先嚟撚狗
體能下降就走唔得快

尤其係啲又無體能
又無危機意識嘅手足
真係唔好塞死晒
前線就係咁走唔甩

一星期跑四日 一日一個字
光復香港

好多因為跑唔起俾狗咬
明明popo咁重裝備
唔明點解手足唔練跑

想join
有冇tg gp link

呢個真係可以搞大佢
搞個3k馬拉松
香港人為自由而跑
唔好意思諗起進擊的巨人

啱呀，和理非練跑加做文宣

一齊練跑

好似唔係好順口 有冇第二個

直接搞個賽跑比賽

平時區內跑宣傳

觀眾隨便舉牌同為運動健兒打氣

push

喺返自己區跑，要散水就即刻返屋企，之後又落返黎

會唔會唔小心撞到藍色物體或白色物體